{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159994?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 청산얼음펜션"
    },
    "text": "ミルヤンピョチュン寺天然渓谷のすぐ前に位置する環境にやさしい丸太ペンションの青山氷ペンションは、入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたいなら母屋、サランチェA、B客室、101号専用テラスがご利用いただけます。他の客室は庭園バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー場には流し台と冷蔵庫も備えており、炭とグリルを使用する場合は2~3名基準で15,000ウォン、4~5名基準で20,000ウォン、6名以上の場合は30,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 最大人数を超える場合は無料ですが、寝具は提供されません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは同伴での入室はできません。 ペンション施設としては共用トイレ、フットサル場、無料のコーヒー自動販売機があります。 駐車場は無料ですが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "青山氷ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "青山氷ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "青山氷ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "青山氷ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は、母屋、サランチェA、B客室、101号専用テラスがご利用いただけます。他の客室は庭園バーベキュー場をご利用いただけます。バーベキュー場には流し台と冷蔵庫も備えており、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの追加費用は、人数によって異なります。2~3名基準で15,000ウォン、4~5名基準で20,000ウォン、6名以上の場合は30,000ウォンの追加費用が発生します。当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。最大人数を超える場合は無料ですが、寝具は提供されません。"
        },
        {
            "question": "青山氷ペンションでペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "青山氷ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "青山氷ペンションでは無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "青山氷ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "青山氷ペンションには共用トイレ、フットサル場、無料のコーヒー自動販売機があります。"
        },
        {
            "question": "青山氷ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "青山氷ペンションの駐車場は無料ですが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "青山氷ペンションの入室時間と退室時間を教えてください。",
            "answer": "青山氷ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 523
    }
}